「騎兵」有單車拎單車出！

出單車！出單車！出單車！

1）用黎運物資
2）體力唔好的街坊代步
3）載朋友

共享單車有定位，要用部分個人資料。用來代步需要慎用。

騎兵

收哂皮啦ofo 仲未裏按金

[行動]和你踩！